羅致光料失業率達七，惟不考慮失業援助金

【Now新聞台】勞工及福利局局長羅致光預料失業率或會高於百分之七，但指勞工界爭取的失業援助金並非公平的機制，政府不會採納。

羅致光：「以失業率作為界線很古怪的。作為臨時的制度，如果(失業率)跌到4.99%就不能取，不關你事，因為整體到4.99%你就不能取，這是很古怪的。用時限又很古怪，12月31日可以領取，1月1日就不能取。對不起，你遲了一日失業，你就取不到，你說為何老闆不早些解僱你呢。」